電子錢包現保安漏洞，PayMe過數，第三者可「截糊」擸錢

武漢肺炎陰霾下，市民為避疫足不出戶轉為網上購物，令電子錢包交易額大增，卻疑衍生保安漏洞。有消費者近日以PayMe轉賬6,000元給朋友，卻意外發現該筆款項竟可透過PayLink（付款超連結）遭第三者「截糊」取走，批評是一大漏洞，擔心其他用戶因此蒙受損失，「我覺得PayMe係絕對需要負責任」。本報測試發現，另一流行電子錢包支付寶亦有相同問題。